（預言）中共投毒成真

大家有無印象早兩個月有巴打出過post

用圖整左漫畫講中共投毒收復香港

而家預言成真